# Dit is mijn Website 

*My website is love My website is life*

In de dagen dat ik op school heb gezeten heb ik heel wat geleerd.
Ik heb leren met css te werken:
Css is iets waarmee je de opmaak van een HTML document maakt.